Filename: livros-magicos.md
Last Change: Mon, 20 Feb 2023 - 21:28:44
tags: [audibooks, livros, books]

*LISTA DOS LIVROS LIDOS E COMENTADOS POR DÉBORAH SPADOTTO *

📌A ARTE DA FELICIDADE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1785

 📌A BOA SORTE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1401

 📌A MAGIA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3618

📌A MORTE É UM DIA QUE VALE A PENA VIVER
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/624

📌A PEQUENA ALMA E O SOL
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/1207

📌A PROFECIA CELESTINA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3804

📌A SUTIL ARTE DE LIGAR O F.DA-SE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4675

📌AMAR E SER LIVRE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3568

📌AS CINCO LINGUAGENS DO AMOR
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4451

📌AS COISAS QUE VOCÊ SÓ VÊ QUANDO DESACELERA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2715

📌AS DORES DA ALMA
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/658

📌AS VIDAS DE CHICO XAVIER
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/367

📌CADERNO DE EXERCÍCIOS DO PERDÃO SEGUNDO O HO’OPONOPONO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3210

📌CHICO XAVIER, MANDATO DE AMOR
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/1552

📌COMO SE LIBERTAR DE RELAÇÕES TÓXICAS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3349

 📌CONVERSANDO COM DEUS
https://t.me/GrupoMeditacoesMagicas/2274

📌CURA E LIBERTAÇÃO
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/3

📌CURE SEU CORPO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3427

📌ENERGIA AO QUADRADO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3474

📌FAÇA SEU CORAÇÃO VIBRAR
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/103

📌FALA MIGUEL
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/1416

📌HO'OPONOPONO SEM MISTÉRIOS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/878

📌LIMITE ZERO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3679

📌LINDOS CASOS DE BEZERRA DE MENEZES
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/1092

📌LINDOS CASOS DE CHICO XAVIER
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/873

📌MARCO ZERO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3725

📌MUITAS VIDAS, MUITOS MESTRES
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/431

📌MULHERES CORRENDO COM OS LOBOS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4939

📌MULHERES, COMIDA E DEUS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3268

📌O ALQUIMISTA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3312

📌O GRANDE LIVRO DO HO'OPONOPONO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4729

📌O JEITO HARVARD DE SER FELIZ
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1623

📌O LIVRO DOS ESPÍRITOS
https://t.me/LIVROSMAGICOS_OLIVRODOSESPIRITOS/4

📌O MAIOR SEGREDO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2005

📌O MELHOR ANO DA SUA HISTÓRIA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2666

📌O MILAGRE DA MANHÃ
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4503

📌O PEQUENO PRÍNCIPE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3517

📌O PODER
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1933

📌O PODER DA AÇÃO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2796

📌O PODER DAS AFIRMAÇÕES POSITIVAS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3297

📌O PODER DO AGORA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4853

📌O PODER DO SILÊNCIO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3457

📌O PROFETA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/3235

📌O QUE É MEDITAÇÃO
https://t.me/GrupoMeditacoesMagicas/2174

📌O QUINTO COMPROMISSO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2925

📌O SEGREDO SUBCONSCIENTE
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2878

📌OS QUATRO COMPROMISSOS
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2767

📌QUANDO APRENDI A ME AMAR
https://t.me/GrupoMeditacoesMagicas/2254

📌RESSIGNIFICAR
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1324

📌TRANSFORMANDO O SOFRIMENTO EM ALEGRIA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/1080

📌VALE A PENA AMAR
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/340

📌VIDA, AMOR E RISO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/2676

📌VIOLETAS NA JANELA
https://t.me/GrupoLivrosMagicosEspirita/1211

📌VOCÊ PODE CURAR SUA VIDA
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/208

📌100 MANEIRAS DE MOTIVAR A SI MESMO
https://t.me/GrupoLivrosMagicos/4553
